{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003107",
        "source": "도서",
        "writer": "한국관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-97089-30-7 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "두근두근 주말여행",
        "collectedDate": "2023-10-05",
        "publishedDate": "2014-07-18",
        "domain": "레포츠",
        "title": "남해군 요트학교"
    },
    "text": "南海郡ヨット学校は南海郡三東面物港に位置し、ヨット体験ができる場所です。 本校では、英国王立ヨット協会RYAの課程を韓国に合わせて調整し、様々な教育プログラムを提供しています。 このプログラムは体験、入門、熟練課程と1級指導者教育が含まれており、計4つの課程と10の段階で構成されています。 初等学校4年生以上の生徒なら誰でもヨットを学ぶことができ、教育課程を履修したら国際的に認められる修了証を提供します。 また、簡単な体験もできます。 ヨット体験を通じてヨットが難しくないレジャースポーツであることが分かります。 基本的なテーキング動作から始めてヨットの方向を変える技術を学びますが、これによりヨットは自然に前に進みます。 2時間ほど習えば初心者でもある程度慣れることができ、その後は物港を離れて海の上を自由に航海することができます。 風によって進む気持ちは解放感を感じさせ、風光も美しいです。 白い雲と調和した南海の海は、スリル満点の体験をお届けします。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海郡ヨット学校はどこに位置していますか？",
            "answer": "南海郡三東面物港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南海郡ヨット学校ではどのような教育プログラムが提供されていますか？",
            "answer": "南海郡ヨット学校では、英国王立ヨット協会RYAの課程を韓国に合わせて調整した様々な教育プログラムが提供されています。"
        },
        {
            "question": "南海郡ヨット学校の教育課程はどのように構成されていますか？",
            "answer": "南海郡ヨット学校の教育課程は体験、入門、熟練課程と1級指導者教育の4つの課程と10の段階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "南海郡ヨット学校でヨットを学ぶための条件はありますか？",
            "answer": "南海郡ヨット学校では、初等学校4年生以上の生徒なら誰でもヨットを学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "南海郡ヨット学校で学び終えたら何を得ることができますか？",
            "answer": "南海郡ヨット学校で教育課程を履修したら国際的に認められる修了証を得ることができます。"
        },
        {
            "question": "南海郡ヨット学校で体験もできるのですか？",
            "answer": "はい、南海郡ヨット学校では簡単な体験もできます。"
        },
        {
            "question": "南海郡ヨット学校でのヨット体験では何を学ぶことができますか？",
            "answer": "南海郡ヨット学校でのヨット体験では、基本的なテーキング動作から始めてヨットの方向を変える技術を学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "南海郡ヨット学校でのヨット体験は初心者でもできますか？",
            "answer": "はい、2時間ほどの習いで初心者でもある程度慣れることができます。"
        },
        {
            "question": "南海郡ヨット学校で体験後はどうなりますか？",
            "answer": "南海郡ヨット学校で体験後は物港を離れて海の上を自由に航海することができます。"
        },
        {
            "question": "南海郡ヨット学校の周辺の風景はどうですか？",
            "answer": "南海郡ヨット学校の周辺の風景は白い雲と調和した南海の海で、スリル満点の体験をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 491
    }
}